[{"name": "el irland\u00e9s", "text_original": "Le preguntaron a John Ford qu\u00e9 opina de \"El Irland\u00e9s\" https://t.co/xUv37xLq04", "text_cleaned": "Le preguntaron a John Ford qu opina de El Irland s", "sentiment": "neutral"}, {"name": "el irland\u00e9s", "text_original": "RT @publico_es: \u2018El irland\u00e9s\u2019, una obra maestra, una pel\u00edcula monumental de Martin Scorsese con un Robert de Niro glorioso, se estrenar\u00e1 en\u2026", "text_cleaned": "RT es El irland s una obra maestra una pel cula monumental de Martin Scorsese con un Robert de Niro glorioso se estrenar en", "sentiment": "neutral"}, {"name": "el irland\u00e9s", "text_original": "RT @DamnedMartian: EL IRLAND\u00c9S es una obra maestra, una clase de cine del tito Marty para quien a\u00fan dude de \u00e9l. Una mirada austera y madura\u2026", "text_cleaned": "RT EL IRLAND S es una obra maestra una clase de cine del tito Marty para quien a n dude de l Una mirada austera y madura", "sentiment": "positive"}, {"name": "el irland\u00e9s", "text_original": "@KogerRoza Usted, creo, se demora a prop\u00f3sito para no ver El irland\u00e9s.", "text_cleaned": "Usted creo se demora a prop sito para no ver El irland s", "sentiment": "neutral"}, {"name": "el irland\u00e9s", "text_original": "RT @palacioprensa: Podcast | 'El Irland\u00e9s': Scorsese cierra el c\u00edrculo con una cr\u00f3nica mel\u00e1ncolica de la mafia \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\nhttps://t.co/1cez\u2026", "text_cleaned": "RT Podcast El Irland s Scorsese cierra el c rculo con una cr nica mel ncolica de la mafia", "sentiment": "positive"}, {"name": "el irland\u00e9s", "text_original": "@Almubrunilda @montano66 Tanto Espada como Cort\u00e9s, gusten o no, punt\u00faan impecablemente, otra cosa es que haya a qui\u2026 https://t.co/mI6aw6OVsO", "text_cleaned": "Tanto Espada como Cort s gusten o no punt an impecablemente otra cosa es que haya a qui", "sentiment": "positive"}, {"name": "el irland\u00e9s", "text_original": "RT @rodrigocortes: He escrito una cosa sobre 'El irland\u00e9s', la pel\u00edcula del italiano. No hay esp\u00f3ilers, destripes, destrozos. A ver qu\u00e9 os\u2026", "text_cleaned": "RT He escrito una cosa sobre El irland s la pel cula del italiano No hay esp ilers destripes destrozos A ver qu os", "sentiment": "neutral"}, {"name": "el irland\u00e9s", "text_original": "Para mi siguen siendo dos grandes... 'El irland\u00e9s': El crep\u00fasculo de los dioses: por qu\u00e9 Al Pacino y Robert de Niro\u2026 https://t.co/upgkjKw08X", "text_cleaned": "Para mi siguen siendo dos grandes El irland s El crep sculo de los dioses por qu Al Pacino y Robert de Niro", "sentiment": "positive"}, {"name": "el irland\u00e9s", "text_original": "(\u00bfSigues buscando boletos para ver \u2018El irland\u00e9s\u2019 en pantalla grande? El Cinemat\u00f3grafo del @museodelchopo tiene para\u2026 https://t.co/kRyrzpbgAf", "text_cleaned": "Sigues buscando boletos para ver El irland s en pantalla grande El Cinemat grafo del tiene para", "sentiment": "neutral"}, {"name": "el irland\u00e9s", "text_original": "#BuenasNoches\nOs voy a dar mi Ranking de Scorsese las 10 Primeras sin ver a\u00fan El Irland\u00e9s \n1- El Lobo de Wall Stree\u2026 https://t.co/ICRx5W2szS", "text_cleaned": "BuenasNoches Os voy a dar mi Ranking de Scorsese las 10 Primeras sin ver a n El Irland s 1 El Lobo de Wall Stree", "sentiment": "positive"}]